[10分題目] 古語有云: 波大遮三醜中係指邊"三醜"

答中 三醜 每個 2分
圖片舉例 4分
請作答

肥柒毒